連尼住巴請入，An版使用問題匯報

連巴，我用Android版，想按住複雜一啲內容。

佢只俾我兩個選擇
1. 複製該對話所有內容
2. 檢報內容

對我想copy巴打講既型號，我上網check好唔方便。

可唔可以改返以前咁，自由複製d內容呀？

Thx

#:-)#:-)#l

1. 更新後 lg v20 彈到仆街，無 trigger全部都係無啦啦彈
2. 會唔會可以考慮加個 function係 左 swipe變做 back好似

好似 hkg plus咁，因為大機單手用好難禁back

#bawling#bawling#bawling#bawling#bawling

angry#lmeangry#lme

其實長按右下角個圓型就係Back